成副身家All-in左牛，聽日終於生性

收市個陣美期狂跌嚇到瀨屎
好彩依家一支巨棍上緊
恒期升穿埋24000先敢PO上黎

利申：超舊相

JM9

你真係博老命

廿零萬都拎上黎 笑死人咩

聽朝開市執幾千就好走了

咁快gel定頭？

冇五百點咁多

道指急跌wo 樓豬

死傻仔

今日9半開市 睇下樓豬有冇上水先

幫樓主開定
[急] 成副成家all in 咗牛 宜家點算 在線等

食左先好gel頭啦

留名

連燈果然好多高手

大棍落

幾耐之前，無64210

樓主可以準備定賣屎忽